(韓國瑜熱潮) 黃洋達: 不少台灣人和香港年青人選擇擁抱中共的原因

第三節

>韓國瑜用最不政治化既包裝, 做最骯髒既政治勾當
>認同蔡英文對韓國瑜入中聯辨既指責
>係香港辨護韓國瑜既人, 都係想蒙蔽你, 擾亂你.
>韓國瑜如何奶共, 韓粉都唔會介意.

>以世界標準上, 台灣其實唔算貧窮社會. 但唔少台灣人將自己跟大陸相比, 自然覺得自己好窮.
>大陸只有小部分人極度富裕, 好多人好貧窮. 但小部分大陸人既富裕, 足以令好多台灣人流口水 (忽視好多人既貧窮).
>中共可能仲要等40多年先會玩完, 好多人失去耐性.
>台灣韓粉們都絕對明白中國係獨裁專制社會. 但太多人高估自己既能力, 以為自己適合獨裁專制, 相信自己可以係獨裁專制社會成為特權階級.
>唔少香港年青人選擇擁抱大灣區, 心態都係差唔多.

咪撚玩啦，土生土長既去抱舊屎?

$的魔力

兩個都係光頭

窮得太耐，中国就算得幾千萬共產黨員可以享受榮華富貴，對台灣人都好大誘惑

至於另外十三億幾既只係用來壓榨既奴才，無人理佢地的

不過台灣人成為中国一份子只會成為被壓榨一班
中国咁多權貴，幾時輪到你地呆灣人

星星相惜

成日話擁抱祖國無限機遇咪又係一樣道理

都係想乘機屌教主啫
不過今次屌得岩

今次碌撚

網路輿論全部一面倒

黃世澤，黃洋達，民主黨
全部都站在對立面

神驅唔知係唔係見唔妥 休台一星期

仲諗住聽佢屌鳩梁國雄

鳩達今次無講錯喎，貪心累事

原來仲有人聽
真實收視有無100人？

神驅隻狗蠢唔晒
呢下再跟落去連班益友都冇埋

佢自己係fb都屌韓國瑜入中聯辦啦
唔知佢會唔會當睇唔到毓民講乜？

同鳩達當年見黃毓民幫TVB講波唔敢屌一樣

一定扮睇唔到啦，好心佢認自己係私怨撚啦，
﹐聽下佢講社運花生都不亦樂乎，但成日將是其是非其非掛喺嘴邊想笑人咩？

熱血時報唔係執撚咗啦咩

無利益嗰時就話忍左人好耐

雖然有缺點
但聽下都唔錯

好像phone in 之前個女老師 講左唔少野

其實都係，佢個台最好嘅地方係開放畀唔同意見嘅人phone in。佢自己講嗰啲，唔使聽都知係咩立場。

唔明教主點解要幫條吹水佬打飛機

民主黨支持韓國瑜入中聯辦, 係其他泛民屌

黃毓民係兩邊泛民都屌哂, 偏唔屌韓國瑜

黃毓民今次真係柒，為左幫國民黨，連自己原則都背叛左
仇思達作為黃毓民忠犬，無理由唔知黃毓民立場，夠膽出聲屌韓國瑜，難怪要「被休息」